
# novel

- title: 自称贤者弟子的贤者
- title_jp: 賢者の弟子を名乗る賢者
- author: りゅうせんひろつぐ
- source: http://ncode.syosetu.com/n6829bd/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Qk3leml-L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-07-26T19:52:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 藤ちょこ
- すえみつぢっか

## series

- name: 賢者の弟子を名乗る賢者

## preface

```
在VRMMO游戏ArcEarthonline中，扮演九贤者之一，召唤师邓布鲁夫・冈达德亚一角的咲森鉴，突然在游戏的梦境中发生了逆转，跌落进了已经成为了现实的游戏世界中。

而且，老练威严的贤者居然变成了楚楚可怜的少女。。。 
这样岂不是要让建立至今贤者的威严就此瓦解！
想到这些的咲森鉴决定，用贤者弟子米拉的名义

转生后的美少女冒险梦幻的金字塔，开幕！
```

## tags

- node-novel
- 異世界
- 遊戲
- TS
- 魔法
- 冒險
- 賢者
- 穿越
- 奇幻
- syosetu
- MMO
- TS
- VRMMO
- ファンタジー
- ロリジジイ？
- ロリババア
- 冒険
- 性転換
- 残酷な描写あり
- 異世界
- 異世界転移
- 

# contribute

- whoisit080
- 奈落的红叶
- ◆葉籽◆
- 一梯退三歩
- 影宝醬
- 星煌之羽
- 乃木板初桂
- Aster
- 崇寅之月
- iop78988
- 百元便当
- chenyushang
- 重子葉
- michaelbb2DkN
- BrianZSYJ
- 贤狼赫萝
- 邊緣佳
- 休闲飛
- ReadBook642
- blackkanon
- 6667787#6757
- 

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n6829bd&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [自称贤者弟子的贤者](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E8%87%AA%E7%A7%B0%E8%B4%A4%E8%80%85%E5%BC%9F%E5%AD%90%E7%9A%84%E8%B4%A4%E8%80%85&ie=utf-8 "自称贤者弟子的贤者")
- [epub / txt 持續更新](https://tieba.baidu.com/p/5664828470) <== 推薦使用觀看此版本
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-zichenxianzhedizidexianzhe/)
- 

